一人一個三大水泡科

我

CU Engine

中大所有科

City所有科

利申shitty

City law

三大喎講緊

Ust ee

新三大

UST science
樹大分數 三大名氣

Cu enginee science English 宗研?

Ust science

UST science

Hku呢？

城大姨姨

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你
median 22分

中大工程

hku engine

過哂檔

HKU science

走Lu

Hku engine

咁耐都冇人講HKU BA
利申:BA year 4

文學院毒男又上番水？

咩major?